Cyberpunk 2077 畫質設定

佢預設個畫質真係古撚怪怪
底片 色差 動態 景深 關曬佢 裝番個MOD後 會正常番D

樓主用邊個mod?

真乖 日日叫住人 不過狗糧食曬啦 下次留番D比你

依個 重有好幾個reshade 我一陣試試個關TAA MOD試試